老母係咪無用腦

頂病到七彩唔撚想執野，老母迫我執，仲要轉個頭將我啲乾淨衫同污糟衫執埋一堆，頂

已經唔係第一次，其實佢係咪有強迫症要人執野